有咩慘得過今日被人放飛機

成條街都係一堆堆fd一齊行
得自己一個on99唔知做咩

返屋企囉

飛機都無得比人放

我唔跟大隊 一人行

Me too，出到去發覺太累都係返屋企算，無謂為氣氛而行

我連出街既機會都無..